都話梁頌恆係鬼

都話梁頌恆係鬼，tg一定建立晒左中右梯隊咁玩。16年大劏立法會反對派陣營真係偶遇咩，hk is not 支那就係要製造內地民眾要求中央干預香港宣誓事務既合法性。梁頌恆圍總有冇問過你地，圍總目標係乜?
圍總又不會撒暴動罪
結果令更多人被拉是更大概率
盧又不會落來
又不得民心

做d野對件事百害而無一利
不是鬼就是智障

各有各做 唔好咁快割啦
兄弟爬山

推推推，大家幫手推呢類post，希望所有吹水台都叫警總班人小心同最好走。

又廣東話又書面語你講乜？

鬼你老母呀死傻閪

#267607

5毛

兄弟爬山可以，但都有框架，有人衝拎ak47係咪都唔阻。現在是兄弟爬山重要還是保兄弟免送入狗竇重要? 唔同時段係做唔同嘅嘢

遊惠貞唔係轉埋做kol退出政壇咩

新會員

五毛出沒注意

講埋最後一次，只要警署一陣捉人，只會加大整場運動既政治成本。政權推義士去死，同樣抗運領袖也可推義士坐監。你地話我五毛無所謂。

各有各做，現場嘅人有力分辯，唔依你嗰套唔一定有問題

黑色三毛警告現正生效

鬼得過你？

佢舉HK IS NOT china時 全連登都係咁講 亦都一早有其他人係球場 遊行 唔同場合展示果支旗 作為獨派人物出示HK IS NOT 支那有咩問題？

已鎖 舒服哂

鬼你老母，2019年仲捉鬼

梁頌恆做鬼做到坐監？你有冇病

兄弟爬山，各自努力，不指責

Condom仔學歷係咁上下

善用起底功能

唔啱自己心意 同自己諗法唔同既就個個就係鬼 團結 多路進攻出可吧。

hk is not china講到d鬼佬都識啦鬼你老母

作為獨派舉支那無問題，你舉打倒習近平都無問題。不過政治講權，講奪權，係講你有冇權，唔駛講道德。你輸左個權，仲要你無槍無炮，就乜都唔係。你連權槍炮都無，窮得只剩下就講人，就好似依家咁。唔係獨派人物就必須出示HK is not 支那。共產黨有需要也可以出示HK is not 支那。

泛民打手定五毛？
我知泛民好鍾意指人係鬼
唔幫泛民含就係鬼
鬼你老母

鬼你老母

新會員
得一個post
中文唔知做乜鳩
Block得

鬼你老母
每個人都有自己諗法
咪撚分化啦死五毛

的士梁

班勇武上曬腦
有鬼都唔撚知
一個黃毓民
一個梁頌恆

咁佢而家係邊？
大佬唔係話要分化 佢自己叫人衝但佢自己人唔見咗喎

真係正扑街
煽動完自己閃咗
黃毓民，梁頌恆

0.3

痴撚線仲有成班係到盲撐
依家唔係話分化呀 但係唔係咁樣㗎嘛
又再賣咗班抗爭者 好撚冇政治道德呀

負評上頁

香港人會咁樣打字架咩
書面口語夾集到咁奇怪

監都坐埋都要比你話係鬼

梁頌恆慫恿完之後去撚左邊？

你就鬼 新user

佢鬼？你仲撚鬼啵

咁而家去撚左邊？

新會然第一個post 屌人係鬼

個個去旅行同外國人傾計都會強調HK IS NOT CHINA架啦
係核心價值之一

呢家咁睇佢真係唔係鬼 就係on9

佢哋冇咗立法會議席之後 畀政府追討賠償 要賣樓填數

咁都係鬼嘅話 咁我哋全部都係鬼

推

有冇人知佢係邊

所以咪要做鬼填數Lor...

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

空ac開po割鳩人
你諗下有冇人會信你任你點

我有係大陸政治群混，慣了用書面語對話，當我五毛沒所謂。要衝都衝左，亦阻唔到。我最後一句有講，唔係鬼就係智障。
警方會唔會出來捉人，唔知。如果我係警方，會。
可以一洗頹氣。
再有人被捉，只會增加整場運動政治成本。我望今晚無人出事。

成果"反送中"幾個月都冇出泥，現在出泥好有古怪！好有古怪！好有古怪！

梁頌恆遊慧精嚟條友本身由邊到出嚟到無人知

傻閪三毛
比人block撚哂啲舊ac無人show，要用新ac呀？

#266172

梁頌恆出泥帶領圍，可能不一定會衝，但可藉此聚回支持者。之後，可分化反建制力量，和以各有各做來界票等！
總之，成果"反送中"幾個月都冇出泥，現在出泥好有古怪！好有古怪！好有古怪！

睇佢用字就知唔係香港人

咪講佢啦佢唔會返到去立法會，我地要既係入到去既人唔係比人dq浪費選票浪費時間既人

你就鬼 屌你老母

成果"反送中"幾個月都冇出泥，現在出泥好有古怪！好有古怪！好有古怪！小心！小心！小心！

開個新ac就出呢個post

又話咩大陸群

大陸仔 露晒底

無大台喎大佬, 你問佢係邊有乜意思, 依家又想搵返個大台出黎?

現場留得個個係自己選擇, 你就講到比人煽動咁, 咁你同話人收錢遊行有咩分別呀

現在圍警總, 犯了"天時"忌. 人哋通宵更, 你咪圍囉, 可以明正言順蛇王到天光 (仲有冷氣嘆)! 除非圍到天光換更, 唔係冇乜效果架！

其實, 如果想圍警總施壓，用"快閃式重點時間圍" (如返工, 食晏, 放工等), 效果更本少利大! 不過，警察、政府已全放"pad"，圍佢效果已很少，冇乜用呀！

千奇，唔好衝呀！

負評上一頁

人地一早6月9號前已經有擺街站喎大佬

請善用

做咩有幾個POST係咁FOCUS係梁頌恆身上?

唉，你鍾意啦

6月9日才出來，咪成果"反送中"幾個月都冇出泥，現在出泥好有古怪！好有古怪！好有古怪！小心！小心！小心！

樓主同頭兩個都係鬼分身account!
大家block左佢地！

On99

現在圍警總, 犯了"天時"忌. 人哋通宵更, 你咪圍囉, 可以明正言順蛇王到天光 (仲有冷氣嘆)! 除非圍到天光換更, 唔係冇乜效果架！

其實, 如果想圍警總施壓，用"快閃式重點時間圍" (如返工, 食晏, 放工等), 效果更本少利大! 不過，警察、政府已全放"pad"，圍佢效果已很少，冇乜用呀！

千奇，唔好衝呀！千奇，唔好衝呀！千奇，唔好衝呀！

十足十廢老藍絲啲 reply

屌你啦，依加夠成堆人混入藍絲谷到文宣。
又唔見佢地返連燈會打到成堆簡體同奇奇怪怪。
文化始終係要浸淫，你呢D打手一時三刻係扮唔到架啦

條友去咗邊，影都冇咗

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦

死五毛！

內你老母閪塊地咩

6月9號前幾個星期已經有擺喇, 連登仔都係果期開始擺街站咋

黑色三毛警告信號現正生效
分化警告現正生效

樓主死全家

認清目標，撤修例救義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不捉鬼，不譴責，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

講事實
唔岩聽就係五毛
如果你搵到梁頌恆出嚟我裸跑彌敦道

收皮啦，送三毛比你買棺材板阿

死五毛開新ac玩分化
直接block就得廢撚事哂口水

事實上唔係話要想搵返個大台出黎
都唔係話想分化
我自己只係覺得佢有啲冇擔當
點知俾人屌撚到仆街

呢個時候唔好分化啦，槍口一致

Block9you

其實我有部份認同

前排圍狗屋，有咩得到？
相反…仲俾黑警屈
有啲中遊份子都睇唔過眼, 搞到我地無左一部份支持

我都好想diu黑警
但用咁多資源都做件無乜效果嘅事
應該咩？

如果…如果有又學生被拉…值咩

我唔想再望到d義士被拉片

五毛AI出現 大家一齊玩下佢

上左的士了

唔篤灰okay 我明
咁佢現家係邊？
人地黃之鋒 都會大聲公 全日係度 仲要日頭
圍完即晚識反省

梁頌恆 以前俾左咁多位 俾對家入我地
今晚又揀和理非完左既脆弱時機
黎玩煽動

佢唔係on 9 係咩

咪撚分化啦 屌你老母

對五毛真係最直接嘅反擊人地好慘架，咁耐打篇文比你一吓收皮

仲有一樣野

啲五毛依家話番我地係五毛 明想分化我地
真係要冷靜分析丫大家

點呀
有冇人搵到梁頌恆？
我講得出做得到

推

游蕙禎坐撚完監，梁頌恆仲上撚緊訴，遲早都要坐埋一份，發夢又成日見到佢，咁都係鬼？鬼你老母，你食撚屎啦

仲有，天琦又會揀隻鬼黎做plan B咩屌你老母，食撚屎啦，用下個腦先鳩up啦鬼鬼鬼

鬼你老母啊，收皮啦三毛

梁頌恆擺明先知啦
估到班警犬會扮示威者衝
叫晒班示威者去睇住隻警犬出醜

睇警犬出醜

痴撚線 梁頌恆係梁天琦班底 鬼你老母

梁頌恆同游蕙禎岩岩係警總正門樓梯口用大聲公講野 但我距離太遠聽唔到佢哋噏乜 有冇人知佢哋講咗啲咩？

屌新ac開po

好心你個人咪撚咁陰謀論
嗰陣本土派蒲頭 共產黨梗係想用盡一切放法打壓
即使唔係梁游 換咗其他人 呢啲事一定會發生
只係遲早問題
唔幫自己人 仲要幫敵人妖魔化自己友
樓主正一大仆街

你而家做緊嘅嘢先係鬼
仲要係一隻鍵盤屎忽鬼

屌你啦扮連登仔都學好啲口語先啦

你講緊乜鳩
個個字我都識，加埋就唔撚明

老老實實
真係唔想捉鬼
但成件事好可疑

叫人圍狗場
＞Cctvb set晒cam
＞灰衫休班狗帶頭引人衝
＞梁搭啲士走左

如果唔係現場班義士醒目唔跟灰衫衝
可能已經出左事

起完底
想問你地係咪好驚登報同埋71有事發生

新account，一開就分割，已block

鬼你老母 摺埋啦傻鳩

佢係偽獨派
有agenda，係嚟破壞香港自治運動

新ac，自己諗
同埋佢仲係現場

青山幫出晒黎

即係泛民就係人，其他人帶頭就鬼？on9

Btw 梁生在前線嗎？

樓主咁講，最好匿係屋企寄請願信，其他都係鬼

因為我當時睇到的消息係唔夠人，但d人依然要去。依家當然冇野，人多。

每隻字都識 加埋就唔撚明
意思係冇軍火就冇權 就唔可以舉hk is not支那？要有軍火先舉得牌 定有軍火先可以講港獨